一人一個做好仔嘅行為

想學下野
我先 送女仔返屋企
出街帶紙巾
唔煙唔酒唔落club
諗唔到了

冇女

淨係同佢一個女仔whatsapp

打丁不屌西

做兵

唔係特徵喎 師兄

啲留言

肯幫條女奶西

中學定小學行為？

唔當差

破人地條女個處
自己條女個處唔破
留番洞房花燭夜先破

又嚟毒撚圍爐打飛機時間

屌 樓主講果啲 同街都係
包括在下都係
可以係一人一個兵仔特徵

收兵請pm

呢個真係好識玩

留名學嘢

話自己毒

月入6位數
有車有多過一層樓

耐唔耐送野俾女朋友個呀媽。
呀Auntie 一定讚依個男仔係好仔。

為左唔傷害女仔
寧願去叫雞

UR FACE

將女朋友講嘅嘢放上心
孝順父母
會識同女性朋友有啲避忌

上連登

點樣先叫避忌左 可唔可以講多少少

盡量唔好兩個人單獨出街